潘曉穎母親：我唔識政治，幫緊嗰個政黨叫我開記招就開記招！

聽緊
好似荷蘭叻

有無得phone in
好心佢叫港共回應台灣司法請求啦

咁而家識未？

佢講咩

未
仲標榜緊自己乜都唔識 又唔識政治 又唔係讀law 法律點會識

咁為咗個好
我都會啦

咁為咗個女 我都會啦

唔識法律 咁佢追究陳同佳啲咩

其實潘太何不自己開？

你肯開，一定有記者幫你

一聽就知毫無反省
到呢刻仲覺得政治唔識好合理咁

所以佢從來只係一件俾人操控嘅政治工具，除咗做condom，基本上冇乜作用

以家識喇
原來唔識會搞到自己個女死無全屍
有冤無路訴
睇住個殺女仇人住大屋有保鏢，日日都話好後悔，但就唔投案
自己乜都做唔到
仲要唔知點解
就係咁囉

呢句真

真係害撚死好多香港人

仲要叫曬全世界嘅人招呼佢

唔係你件臭雞女周圍派帽會搞到佳仔出手？

害左幾多後生仔

除左賤種，我諗唔到有乜可以形容呢個八婆

人地依家夠叫你釋懷啦

求情都conditional offer

我不懂政治，所以攪到今日咁要同香港人乞求同情

但係繼續唔識政治香港仲係有班人講到我唔識政治係好事係優點咁，同周街同人講我真係弱智㗎哈哈哈係冇分別

你死個女係值得可憐
但玩鳩香港人
一句道歉都無
淨係講唔識政治
想同潘母講句
你個女死左關我地撚事咩

我有聽
條友仲同佳哥開offer
話要點樣先會同佳哥求情

喂 佳哥係香港自由身架

其實潘太當初就咁報警，果陣d警察仲有人性，等差佬自已搞引渡，會唔會唔會搞到香港咁？

潘太真係俾港豬一個震撼教育
你唔識政治係會搞到自己個女死唔眼閉

人地已經為佢犯既野坐左一年洗黑錢 呢家係香港法律上已經係無罪
張建宗都叫人向前看啦

班狗一貫作風應該會一句唔係境內犯法就唔開file再拋個波叫你搵第二個部門執法

個老母簽未呀？

Frances Hui 許穎婷
【德國戰線需要你🔥簡單講解——內附聯署＋教學連結！】
鄺頌晴與曾被中國驅逐出境的穆達偉 David Missal 於德國發起聯署，呼籲德國聯邦政府就《港版國安法》制裁中國。
❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)
詳細聯署簽名教學：
[圖解]
[影片]

(上次聯署手足整落嘅片,但程序一樣)
[影片] 如何用Chrome Google Translate 簽名：

聯署發起單位： Wir für Hongkong

唔識治應該都知自己俾個政權擺左上枱掛...
呢條友真係典型藍絲黎....
燒到自己果陣先會嘈兩下

教到甘女臭雞派帽派野B 個女死有餘辜

最憎就係用唔識政治做擋箭牌

乜撚都唔識
但係識生仔女

係為個女好，就教好啲佢，唔會識個垃圾男朋友又亂搞男女關係啦

想推卸責任？當初逃犯條例搞到咁大你點解又唔出黎呀，你係弱智定白痴？

我都唔識你個女

十足十Fargo入面果d平庸之惡

咁陳同佳咪坐完監囉
佢唔識法律，又知個刑期唔夠？

唔好對港共咁多幻想
1. 潘母去台灣搵女揭發左殺人
2. 台灣警政就send資料比香港黑警捉陳同佳
3a除左通報殺人/棄屍, 仲有陳同佳係台灣偷用死者銀行卡提新台幣等等證據)
3b黑警捉左陳同佳, 用台灣+香港採集既證據告佢 "洗黑錢"
4a台灣驗屍搵到有胎兒
4b台灣出司法請求黑警拎DNA 驗生父
4c 台灣出司法請求拎 香港檢獲既證據, 陳同佳招認口供
4d 香港已讀不回唔撚理

所以香港係由頭到尾都係玩緊野

潘太最應該屌鳩777屎忽痕搞條逃犯條例，原本都仲可以引渡去台灣

比人用完即棄

我都唔識你個女呀

佳哥早啲過去咪唔洗見到呢個女人囉，轉頭可能比有關部門搞掂埋

其實佢真心抵撚死, 唔洗可憐

上面有班人仲喺度話係潘女同埋大粒墨搞到香港咁多後生仔受苦

其實跟本係港共天生賤格 唔理港人死活

班友過去呢一年係咪白過

咁而家叫你釋懷你又唔釋懷?

呢單案好多物,證供都係香港
無左呢D證據, 就算個人去台灣自首, 上到庭都係任陳同佳9up

包括陳同佳話係死者電話睇到條女同其他男人性愛片, 係悲憤殺人---要求請減刑
部iphone呢? 條片呢? 係香港度

乜都唔識, 咁死咗佢算啦潘老母
害死咗香港幾多年青人呀

點解佢一年前唔出黎幫口譴責警暴
從來唔721, 831 事件

所有野都係因佢個女而起

佳哥開返OFFER
12個港人平安返香港重獲自由就去台灣
即刻上神枱

Tum佢啫

學人講OFFER
你有咩籌碼喺手先?

老實講 我地槍口應該係對管浩鳴 鄭月娥 呢兩條死仆街

仲有背後既共產黨

幾多香港人為左佢承受左幾多野
出走既出走
1年後... 香港人成為難民

你都戇撚鳩

條友真係on9得可以

又對準政權牙?
潘老母呢D 根本唔抵可憐

關我撚事咩潘太
舊年打到仆街個時你死左去邊呀

唔知佢有冇幫個孫搵返個爸爸

聽得出佢唔係無受過教育，但點解咁撚無知

你死咗個女係慘，但香港人嘅事講到唔撚關佢事都得嘅

神父 : 佳仔唔識處理男女關係

果陣係2018年, 支共統戰台灣最高峰時期
1. 高雄發大財
2. 韓國瑜高票當選市長
3. 民進黨9合1失利, 蔡英文辭任黨主席
4. 大力吹風韓國瑜做下屆總統, 踢走蔡英文

香港落力玩"司法" 玩"法律" 去矮化台灣, 係支共order
當然成個香港政府都係罪無可恕

所以咪做左扯線公仔俾政府利用都唔知囉

佳仔都唔係法律
唔知殺人犯法

教左個比綠帽人載既女出黎唔識檢討下
仲日日成和怨婦咁扮無辜
以為係潘家既光榮

連一句成立
獨立調查委員會 亦無

出黎講乜鳩遮

邊個政黨

正確
如果佢肯講成立獨立調查 一定大把人撐你呀潘太

釋懷啦

唔識政治咪自己承受返後果囉
你間接害左幾多人一世？
有冇打算幫吓佢地？
最關心又係你個女，當其他人係屎
兩個字講晒，抵死

潘太，你報仇你既事。以為搵建制派就唔洗整污糟自己隻手，就太天真，人地中共港府唔o醒做蝕本生意，會從香港人身上奪權，贏大份利益先。

而家，中共唔撚洗用潘太你做理由，自己立國安法，踢開你。你而家又扮可憐搵中間同反對派做黑手套去接呢隻燙手山芋？

無法治下，報仇不嬲係自己出手，潘太你最多搵中間派/港台智庫俾意見。但你次次都係想人地幫手，自己就乾乾淨淨。

唔抵可憐

下次自焚

你可以唔識政治
香港人都可以唔識你個女

潘曉穎母親已成CONDOM

係咪淨係得香港人會以唔識乜乜乜為榮

仲要大大聲講出嚟

潘陳兩家集體切腹謝罪啦。
殺人兇手。

你唔識政治 你個女既死都唔撚關香港人事

On撚9
唔識政治所以咪搞成咁囉
唔識又唔去學，又係度怨，怪得邊個
政治籌碼、condom

根本唔抵可憐

唔識就成個香港同你個女陪葬

而家發覺港共陣營唔理自己就過黎黃營

佢講唔識啫，擺明係計過啦

咩柒都唔識 又唔肯釋懷
想點啫

依d咪係離地藍屍中產

生仔考牌系列

呢句野好黑人憎
啲師奶心理 唔識唔學你幫我搞

我唔識架 你幫我搞掂佢啦

又一名藍絲成為政治受害者

咁得啦即係叫人唔好幫你

潘母一句唔識政治就以為大哂
俾港共利用左一年幾都可以咁豬兜

所以香港200萬人上街已經極限
太多呢類人
咁多日示威都當冇事發生

唔緊要啦
反正依家成個香港 同 咁多年輕人一齊陪葬

立即叫政府通過送中條例啦，咁咪可以幫你咯

咁你而家識啦 食屎啦

唔關佢個女事
只係港共拎來做籍口

林鄭叫你釋懷啊 你就收皮啦

你對兒登有咁大期望，覺得班人會識得睇返2邊發生嘅政治操作？
仲有「愛國同心會」事件

係咁話我唔係讀law
我唔識政治唔識法例

仲要覺得係益左你
無我需要揾人幫，你邊會有工做

本身條女係垃圾mk妹已經知個老母唔識教女
唔可以話個老母錯嘅
但係本身成家人嘅教育程度都係垃圾
所以係咩人教咩女啫 死一死我覺得冇問題嘅
反正呢家人都唔會對社會有咩貢獻
個老母做緊嘅嘢都符合佢嘅教育程度
剩係在乎自身利益 除咗呢樣嘢 都冇其他嘢識

又唔需要屌佢嘅 因為一個咁撚廢嘅家庭 你都唔會預佢有咩道德可言

唔識呀？唔識咪唔好搞囉

抵佢無女送終

佢好過彥琳老母好多啦

所以你咪俾人撚
唔好以為唔識政治好撚單純可愛先得架
雨革之後都未醒真係抵撚你而家chok 住chok 住

我夠唔識你個女啦
咪出嚟煩住晒啦戇鳩

佢唔係唔識政治咁簡單

台灣講到明唔接受送中，送過黎都唔會收
佢仲係戇戇鳩鳩咁做幫兇

死左個女當交下學費囉臨老先黎震撼教育 真係抵你

咁佢地係件事導火線
無佢地，成個計劃應該會等Korean fish上位先再行，應該遲幾年

真，本身只係普通謀殺案，係有個濕尻政府借題發揮

其實佢就係香港人反送中前既普遍人既寫照。

個個去深圳唱k 飲喜茶買電器按摩，對高鐵一地兩檢，明日大嶼，150個新移民，王維基冇電視牌，梁天琦審訊等等都冇咩反應。

佢真係自私到仆街

on9

唔去駛鬼你求情

咁妳埋邊釋懷算啦

你見件事開始失控, 撚左成年既社會運動
如果係你, 你會唔會覺得自己有D責任?

潘老母=標準藍屍狗logic

藍..完

正正你個女單野變左做國際之間嘅政治

咁咪見到民建聯拎咗佢嚟做condom 囉

唔識政治，搞到香港亂左成年死傷無數都仲係唔識政治，咁不如跟個女一齊死左去算啦潘太

唔抵可憐 呢啲老母唔識教女仲要咁無知
你個女就好重要 人地啲仔女就唔重要？
返屋企慢慢釋懷啦

到呢刻都唔嘗試理解
淨係覺得人人都應份幫佢
全香港欠左佢咁

佢有無諗過係港共唔比大粒墨自首

直接隊冧佢？

2014 年瞓咗覺

你唔識政治

難道我識你個女？

咩節目？
番到屋企聽重溫

19:我討厭政治
屌你上光明頂做嘉賓丫麻

RTHK
台灣殺人案死者潘曉穎母親，質疑疑犯陳同佳不是真心有意到台灣投案，又說日後為陳同佳求情是有條件，包括對方要登上台營航班，到當地接受審訊時要承認過失等，她會請求台灣法院不要判處死刑。 潘太又透露，當日去信特首是請求當局與台方進行司法互助，但無提出修例。她希望特區政府放下歧見，與台方解決困局。

弱智老母...民建聯叫佢食屎就食屎

其實佢越講得多 我對依單嘢就無感覺
香港年中唔少謀殺 誤殺案
啲家屬咪又係等好耐先開庭
如果唔係港共搞反中條例 依單野根本無咁多人關注

香港人抗爭最激烈個時佢乜鳩都唔講

咁呀, 再公開請求777 同台灣進行司法互助啦
再唔係搞遊行, 佢地落實名行

街坊經過見到順便join

香港受過教訓唔代表唔會無知，你睇吓政府。

最簡單既嘢偏偏最少人做

憎佢多過憎陳同佳

我建議佳仔開條件反制依個on9女人

無錯，相比下南丫海難更值得關注

完全同意,P牌幫推

好撚中

WFC啦
你態度愈差
香港人愈唔會可憐你

你個女死咗既光環都燒得8899

試下搵民記

881 在晴朗的一天出發
BTW潘母把聲好撚似汪阿蛆

唔該絲打

我淨係識俾人中出之後生左個女

唔識 咪就係咁後果

sry依家都係唔識, 你高估左佢自省能力

係之前接受電視台訪問句句都情緒勒索香港人，
推卸哂d責任仲句句機心有骨，
點會乜都唔識吖。（連mihk 網台佢都識搵啦依家）
我果陣鬧佢仲要俾人話我無同情心

屌林病，屌支共，屌民賤聯之餘，呢個潘太都係要屌架。

最佳回覆

上次話唔做now訪問畀人話黃 今次話唔識政治即刻被變返藍

佢識撚乜嘢叫修例咩。
又玩語言偽術玩卸膊，
香港搞成咁唔關我事！

佳佳見到對手咁廢
一定訓得好好

完全唔洗諗自首

撐佳仔

三個字

抵撚死

我戇鳩、我笨柒，我無知

唔識政治就唔知真假

但 唔識教女就100%係真

坦白講 今日仲俾班港共擺上枱

只能說 抵死

唔識政治冇所謂 不過唔好日日係到扮慘叫國寶佳自首
人要為佢既無知付出代價

宜家都未識 之前都淨係話朋友介紹 抵佢俾國寶佳撚到傻

呢個年頭
講句我唔識我唔知真係大撚晒
番工同老細講我唔識我唔知先

潘媽媽結婚多年，一直沒有所出，在醫生朋友幫助下才誕下曉穎，得來不易

無知唔係抗辯既理由

你唔係唔識 係唔想去接觸唔想去認識啫

乜撚都話唔識
其實不如收皮啦屌

咩節目 有無重溫？

到左今時今日
過左咁多風雨
香港變埋天
到到呢個地步仲未化？
試下放下啦

你講就等炒

潘媽就唔同

藍絲嘛 一國兩制

現在明哂

有等權的藍絲 Vs 無權利的黃蟻民

有特權藍絲

關我撚事

完來真係連生女都唔識
sor 喎, 我都係唔識架

潘太而家好學識啦 無咩機會可以再學㗎啦

真係攞得達爾文獎
弱智基因冇傳落去

呢對垃圾夫婦有d錢喎

咁嘅水平智慧 d錢都係投共搵返嚟啦

呢d都使慌會係好人

死全家都唔使同情

到呢一刻都死口話唔識政治，係咪有病？

乜都唔識 唯有釋懷啦

從來唔覺佢係黃 係黃就唔會搵禮儀廉

想繼續中立，怕有顏色得罪人
結果得罪全世界

連藍嘅都唔撐佢

基本常識嚟喎
咁佢又識食嘢
又識訓覺

就算你真係唔識政治，都會睇過新聞掛

唔識政治都要識分黑白
法律唔識就一定啦，轉頭阿佳告你誹謗

唔識呀~~~

唔識政治一句就當免死金牌，抵死啦

老實講而家面書、youtube都有直播
自己拍片讀聲明乜都得
再唔係上連登話一聲我係潘太、你問我答
連登仔都會幫你make noise

有無今朝個訪問聽

3a除左通報殺人/棄屍, 仲有陳同佳係台灣偷用死者銀行卡提新台幣等等證據)
3b黑警捉左陳同佳, 用台灣+香港採集既證據告佢 "洗黑錢"

真心求教:
點解同樣係喺台灣既行為，「洗黑錢」香港告到，殺人就告唔到?

因為佢在香港提取過死者的現金同收藏物件

岩岩再搵到單新聞
潘母唔撚識政治
但又識問台灣拎錢

來源:
港女命案兇嫌陳同佳出獄至今已近4個月，仍未來台投案，據港媒報導，受害者潘曉穎的家屬日前已依「犯罪被害人保護法」向我方申請犯罪被害賠償金，料可獲150萬元的賠償金。對此，陸委會表示，命案發生以來，政府積極提供家屬所需協助及資訊，包含法律規定的被害賠償金，「家屬若提出申請，政府會依法受理，希望能稍撫慰家屬心靈。」

On9老婆生個on9女去識個on9 仔結果搞死香港

呢d咁自私既人多數藍
只係唔敢公開認，怕比另一邊勢力杯葛
所以扮傻食兩家茶禮

又唔見佢大聲講自己唔識字，唔識政治咪俾政治玩；佢當初配合港共先令大粒墨成世冇事，知道自己做咗乜嘢？

呀潘太
你知唔知因為你唔識政治 死左幾多手足
香港無人同情你
最好你死返大陸求共產黨啦屌你老母閪

佢點玩鳩香港人？

條女死咗到揭發，再到港共用依件事去搞送中，中間好長港共都係WFC，林鄭由第一日就只係借佢件事去用，意在搞大灣區，令中共可以用中共法去拉在港香港人，依個先係主要目的，國安法亦係同一目的；大家要了解大灣區唔係單純經濟合作，基本已經等同「司法，立法，行政」全部拆關。

佢搵民建聯幫手 唔關佢事？？
無知就可以當無罪